<h1>Project-1 (WIP)
<h2>Kelompok 29 Group 2<h1>
<h2>Anggota Kelompok<h1><h3>
<ul>
    <li>Feri Febriadi
    <li>Rausan Fiki Ridha
    <li>Fakhri Fadhlurrahman
</ul>
<h4>Note: Karena anggota satu dan dua tidak bisa dihubungi, saya mengerjakan project ini sendiri<h1>
<h2>Tema Project<h1>
<h3>Game List<h1>
<h2>ERD<h1><h1>
<img src="ERD.png" alt="ERD">
<h2>Link Video<h1>
<h3>Link Video Website https://
<h3>Link Website https://
<h3>Maaf kalau projek saya tidak selesai karena saya maish mengerjakan banyak hal jadi jika bisakah untuk mengundur penilaian projek saya? saya akan coba menyelesaikan ini secepat mungkin.